蔡玉玲：兩個法庭 兩個世界

721
一邊審判的是被指控手持木棍、藤條、竹刀衝入車廂，向市民施襲的白衣人 ... 警方經過 19 個月的調查，拘捕和起訴了 8 名白衣人。撇除已認罪被羈押的兩名被告、和一名不認罪被扣押的被告，其餘五名被告人在過去一年，仍享有《基本法》保障下「無罪假定」的自由。他們的親友每天能陪同他們到庭旁聽，他們部分人西裝革履、衣冠楚楚，他們在早上的審訊必定有最少 15 分鐘可以小休、解決生理需要，他們最少有一個半小時可外出午膳。

228
另一邊審判的是 47 名民主派人士，他們被指控透過參與初選及勝出立法會選舉，「謀劃」顛覆國家政權 ... 他們在被警方拘捕扣留後已連續三日被提訊，漫長的第一日聆訊沒有預留時間讓他們進膳、睡覺，有人不支倒下；他們的家屬連日來，只能在延伸法庭收看直播，每當有被告進庭時，親友們即湧到螢幕前尋找至親身影；他們直至昨天晚上已三日三夜未有洗澡、更換內衣褲和衣服，在代表律師要求下，今日終獲安排在懲教所梳洗。

鄉黑賓至如歸，政治犯趕盡殺絕

走到咪走囉仲幻想咁多做咩

殺人犯住豪宅添
邊個拳頭大邊個話事

美國係霸權，但絕對經過時間考驗認證既良性霸權，但中國一定係惡性，香港同香港人存唔存在只係小事，但如果中國掌控世界一定世界末日